文宣撚入，有方法增加接觸率

話說我頭先去廁所見到呢樣嘢

大家可以試下喺廁所門後痴文宣
1. 增加接觸率
咩人而家仲會行商場？港豬同遊客。佢地平時行過連儂牆未必會停低睇，但去廁所時成份文宣喺佢面前點都會睇到。
suggest文宣：解釋點解要搞美心/ 黨鐵 > 日程表 > 呼籲罷買 等等
最好係英文/ 中英對照，比遊客睇到
2. 減低手足被藍絲打嘅機會
去廁所時痴文宣唔會比人打/ 影，因為個廁格入面得你一個，下一手亦無法證明係你痴

光復香港
時代革命

推

自推

幫推十連 1/10

推呀

2/10

幫推

要多啲人見到

3/10

4/10

push 啊，係自己公司廁所痴過

每人印幾張帶喺身去廁所貼！

5/10

可唔可以整d QR Code話咩支付寶送十蚊個啲
但實情係文宣既片

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野
呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但黨鐵而家咁撚樣你都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

6/10

7/10

8/10

9/10

tui

10/10

個底要加返逢賭必輸debuff

低成本低風險

之前係有岀現過 裡面係終共嘅衰野